
%% BEGIN CUT
%========================================================================================
%========================================================================================
%	CHAPTER
%========================================================================================
%========================================================================================
\chapter{Template samples}
%% END CUT
Here, we list all the type of éléments we can use in a document.





%% BEGIN CUT
%========================================================================================
% SECTION
%========================================================================================
\section{Un exemple de section}
%% END CUT

C'est un bel exemple de section.





%% BEGIN CUT
%========================================================================================
\subsection{Une sous-section}
%% END CUT

C'est un bel exemple de sous-section.





\begin{PVQuestionImportante}[Titre de la question]\ \\
Ceci est un test $x^2$.
\end{PVQuestionImportante}


%% BEGIN CUT
\begin{PVQuestionImportante}[]\ \\

\end{PVQuestionImportante}
%% END CUT





\begin{PVRemarqueImportante}[Titre de la remarque]\ \\
Ceci est un test $x^2$.
\end{PVRemarqueImportante}


%% BEGIN CUT
\begin{PVRemarqueImportante}[]\ \\

\end{PVRemarqueImportante}
%% END CUT




% Pour les références/label, voici les préfixs utiles pour FancyRef
% % chap: 	chapter
% % sec: 	section
% % subsec: 	subsection
% % fig: 	figure
% % tab: 	table
% % eq: 	equation
% % lst: 	code listing
% % itm: 	enumerated list item
% % app: 	appendix subsection




%% BEGIN CUT
\index{Remarques générales sur les logs}
%% END CUT




%% BEGIN CUT
\FloatBarrier
\begin{center}
\begin{figure*}[h]
\includegraphics[width=0.4\linewidth]{STYLESTUFF/INENDI_by_ESI.png}
\caption{}
\label{fig:}
\end{figure*}
\end{center}
\FloatBarrier
%% END CUT




%% BEGIN CUT
\FloatBarrier
\begin{center}
\begin{figure*}[h]
%\animategraphics[width=1\linewidth,controls,loop]{12}{file_name_radix_}{1}{36}
\caption{Drop test simulation, only the airbag is shown}
\label{fig:airbag_inflation_animate}
\end{figure*}
\end{center}
\FloatBarrier
%% END CUT




%% BEGIN CUT
\FloatBarrier
\begin{landscape}
\begin{center}
\begin{figure*}[h]
\includegraphics[width=0.4\linewidth]{test.png}
\caption{}
\label{fig:}
\end{figure*}
\end{center}
\end{landscape}
\FloatBarrier
%% END CUT




\begin{center}
\begin{longtable}{V{0.55\textwidth} | C | C | C}
\caption[Volumétrie par type de fichier]{Volumétrie par type de fichier}
\label{table:} \\
\specialrule{1.3pt}{-2pt}{0pt}
% \bottomrule
% \hline
\rowcolor{PVHeaders}
{\small\sffamily\textbf{Type de fichier}} & {\small\sffamily\textbf{Taille en octets}} &
{\small\sffamily\textbf{Taille}} & {\small\sffamily\textbf{NB de lignes}} \\ \hline
\endfirsthead
%
\multicolumn{4}{c}%
{{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- suite de la page pr\'ec\'edente}} \\
\rowcolor{PVHeaders}
{\small\sffamily\textbf{Type de fichier}} & {\small\sffamily\textbf{Taille en octets}} &
{\small\sffamily\textbf{Taille}} & {\small\sffamily\textbf{NB de lignes}} \\ \hline
\endhead
\hline \multicolumn{4}{r}{{suite en page suivante\ldots}} \\ \hline
\endfoot
\specialrule{1.3pt}{0pt}{0pt}
\endlastfoot
Fichier d'entrée météo au pas horaire & 509 587 Octets & 500 Ko & 8 786 lignes \\ \hdashline[0.7pt/2pt]
fichier de sortie avec l'ensemble des pas variable de simulation & 1 533 350 Octets & 1.5 Mo & 8 762 lignes \\ \hdashline[0.7pt/2pt]
Total & 2 042 937 Octets & 2 Mo & 17 548 lignes \\ \hdashline[0.7pt/2pt]
\end{longtable}
\end{center}




\begin{center}
\begin{longtable}{V{0.6\textwidth} | C | P}
\caption[Trafic C: port sip=112.1]{Trafic C: port sip=112.1} \label{g} \\
\specialrule{1.3pt}{-2pt}{0pt}
% \bottomrule
% \hline
\rowcolor{PVHeaders}
{\small\sffamily\textbf{Value}} & {\small\sffamily\textbf{Counts}} & {\small\sffamily\textbf\%}
\\ \hline
\endfirsthead
%
\multicolumn{3}{c}%
{{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- suite de la page pr\'ec\'edente}} \\
\rowcolor{PVHeaders}
{\small\sffamily\textbf{Value}} & {\small\sffamily\textbf{Counts}} & {\small\sffamily\textbf{\%}}
\\ \hline
\endhead
\hline \multicolumn{3}{r}{{suite en page suivante\ldots}} \\ \hline
\endfoot
\specialrule{1.3pt}{0pt}{0pt}
\endlastfoot
\seqsplit{4617} & 131435914 & 99.0\% \\ \hdashline[0.7pt/2pt]
\seqsplit{1324} & 1316296 & 1.0\% \\ \hdashline[0.7pt/2pt]

\end{longtable}
\end{center}





\medskip
\FloatBarrier
\begin{fullwidth}
\begin{lstlisting}[style=RawStdOutput]
cap-idx,cap-time-sec,cap-time-nsec,cap-length,gp-layer-count,eth-src-mac,eth-dst-mac,eth-type,ipv4-src-ip,ipv4-dst-ip,ipv4-ihl,ipv4-tos,ipv4-length,ipv4-id,ipv4-flags,ipv4-fragoffset,ipv4-ttl,ipv4-proto,ipv4-checksum,ipv4-options-count,udp-src-port,udp-dst-port,udp-length,udp-checksum,tcp-src-port,tcp-dst-port,tcp-seq,tcp-ack,tcp-offset,tcp-flag-fin,tcp-flag-syn,tcp-flag-rst,tcp-flag-psh,tcp-flag-ack,tcp-flag-urg,tcp-flag-ece,tcp-flag-cwr,tcp-flag-ns,tcp-window,tcp-checksum,tcp-urgent,tcp-options-count,tcp-options,tcp-length,modbus-tcp-xip,modbus-tcp-tid,modbus-tcp-pid,modbus-tcp-length,modbus-tcp-unitid,modbus-function-code,modbus-exception-code,modbus-diagnostic-code,modbus-mei-type

\end{lstlisting}
\end{fullwidth}



% \medskip
% \FloatBarrier
% \begin{fullwidth}
% \begin{lstlisting}[style=RawStdOutput]
%
% \end{lstlisting}
% \end{fullwidth}
%

